見到連登咁多pr 5毛屌lunch哥， 就知中共其實好驚lunch哥

驚到瀨屎嗰隻

你有冇份屌

Lunch哥，如果你睇到呢個post請記住，你係我哋最大嘅核彈

我有屌 我係五毛

有幾錢收？近排炒燶股要搵工

Sorry sir. 我老屈佢老母比狗屌

佢老母明明係狗都唔屌

樓主可以Block 9 我了

中共因為驚lunch哥先去搵大波man拉攏佢

依家得2毫子一個comment

疏！Lunch 閪佢忍辱負重臥薪嘗膽去比大奶文真係大核蛋

中共乜9都驚啦

中共驚佢何B仔識扯旗？

睇下幾時又一個十一哥

辛苦你了手足

又撚cctoy

辛苦晒

手足

五毛愈屌lunch
lunch就愈強大

睇怕我都變左pr 5毛

david哥一拳一件解放軍

中共最驚一定係lunch哥mix石有房先生

david lunch真係話之你，繼續玩一人上街

推，等手足知佢唔係孤軍作戰

5毛pr又出來了